陪審團4:1裁定周梓樂「死因存疑」！

都預咗

真係好難話非法被殺

RIP
終有一日沉冤得雪

有咩咁存疑

死黑狗呢鋪仲唔撚死

預料之內
唔通港共會講真相你知

已封鎖會員 - 英德納雄耐爾

但係就算判左存疑 係咪都會不了了之？

好彩唔係 死於意外

搞咁多野 最終得4個字
仲有冇後文 ? 冇

當無事 點解會死

狗黎

陳彥霖都係

另外一個係裁定乜嘢？

係，全香港人都知同黑警有關

死黑警

傾咁耐
唔知最初係咪2vs2vs1呢

凶手唔會查自己

同彥霖一樣
最後武士

可能非法被殺

就算係都冇用，呢單個黑警仲食緊納稅人嘅錢

又死因存疑

有啲撚樣真係一早block得黎係好撚抵block
完全封鎖佢算

係 因為班狗點都唔會去查，就好似陳彥霖，已經冇人記得

證明有陪審團地方 班狗官冇得亂咁嚟

本身已經存疑所以先開死因庭
最後又係死因存疑

查咁耐得出死因存疑

裁判官話今晚冇結果, 聽日星期日唔審
咁好難唔即刻出呢個結果

點解唔係非法被殺

除左梓樂同彥琳
仲有好多手足無聲無息咁被自殺

我估非法被殺
因為黃既話不乏信念堅定既人
如果藍既話就冇撚所謂 存疑都得 反正投咩都一樣咁多錢

退庭商議足左兩日
辛苦了陪審團

個結果都預料之內
問題係意外定存疑

專家證人證供同黑警都好有問題

點都想多謝死因裁判官有睇閉路電視搵到新證據
搵到梓樂的影
多謝出庭的急救青年
多謝照顧梓樂的醫護

可以我地自己查，然後俾佢呀爸，但無人做

因為呢d case係政權眼中唔重要
證據一早毀滅曬
點判都影響唔到佢地繼續隻手遮天

推

存疑即係家屬無得追究責任

其實預咗

其實應該照揀非法被殺
用返鄭紀航鄭念慈嘅思考模式
俾黑警殺完掟落街
係唯一合理，不可抗拒嘅推論

咁你講下有啲咩證據可以推講到非法被殺

仲上訴緊

非法謀殺

在我角度睇係冇疑點㗎喎 仲有咩疑點
咪係俾狗害

我都一早block左條五毛

呢啲都可以攞嚟做標準

岩
證據確鑿係黑警阻礙救援致死
冇可疑

信念唔夠強

跟住會唔會有follow up

開完等如無開，哂撚氣

#165028 英德納雄納爾
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

日後可以有翻案機會ge

一早扑撚咗
你唔講都唔覺

你自己無做 唔該唔好代表曬所有人講嘢

有
唔俾你搞祈禱會同悼念
死白
改歷史

講緊港共嗰邊

push

唔係判意外已經好好

一早封咗

個死因庭真係用黎裝飾

九成唔想得罪班連登仔 先唔選死於意外 如果唔係實比人起底 香港真係慘

又係疑案，除非有突破性證據。

殺人犯會話有疑點?

如果有cctv有影到果陣既情況仲洗撚死因庭咩

大家都好想d狗死 但你明唔明果4個字點解

希望還到公道比佢
但係人都知黑警唔會查架啦
咪又係擺係到當睇唔到

唔判意外死已經好

一早BLOCK左條垃圾

死黑警拖延救援係人都知
4:1個1聽咗咁多日仲懵盛盛咁撚樣

班狗之後就算查都係查班陪審員

吓而家啲重判全部都係冇陪審團地區法院 全部都係個官話事個喎 我咁樣講有咩問題

廢噏

你都戇鳩 基本上你唔係自爆嘅話撚有人知你做緊

有無諗過對於家屬，依個係最閪既結論
佢呀爸會窮盡一生去揾原因，對佢造成無限次傷害，但最後好大可能什麼也找不到

裁判官高偉雄今早引導陪審員時表示，經深思後可給予「非法被殺」選項。不過，他稱要達成此裁決，陪審員在考慮所有間接及環境證供後只可得出「唯一無可抗拒的推論」。裁判官稱，根據醫生及法醫證供，周梓樂非法被殺唯一可能，是有人將他的頭固定在平面，然後用大型鈍物如磚頭襲擊其頭部右方，再將他拋下肇事停車場2樓，同時確保他頭身同時着地，而頭部着地點與襲擊位置一致。同時，行兇者必須計算到閉路電視盲點及短時間內清理現場。

裁判官給予第二選項為「死於意外」，即陪審員接納周梓樂誤以為3樓與2樓外圍一樣有行人路而跨過矮牆。裁判官稱此裁決只需考慮「相對可能性」，即意外比其他情況可能大就可達成。

裁判官亦稱，如陪審員認為庭上沒有進一步證供揭示死亡情況，即不知為何周梓樂由2樓高層走上3樓後墮下，或完全不知他何時何地受傷，可達成「存疑裁決」。裁判官強調此選項不理想。

裁判官指示陪審員要首先考慮周梓樂是否死於「非法被殺」，再考慮是否「死於意外」，如果最後無法得到結論，才可以作出「存疑裁決」。裁判官形容3個裁斷選項為「三部曲」，要求陪審員逐步商議，不可以有預設立場。

因為而家淨係判死因存疑

好正常, 因為根本冇有力証據
唯有係存疑
所有野講証據, 唔係好似連登仔咁 話係就係

一早block咗呢隻五毛

推佢落樓嘅人已經離開香港

4比1
1應該係信念強嗰個

你都戇撚鳩 ，大大個人係法庭行出黎 會唔撚知？

仲有尖沙咀跪頸

食屎啦港共,講乜春我都唔撚會信,只有你班仆街警甴謀殺

諗多咗

唔會正門行

1應該係揀非法被殺啦

周同學沉冤待雪

陪審團，國安法時候

Who?

D 法官有冇講證據?

證據由港共畜牲講仲算係證據咩？

Oh sorry

證明法律係解釋唔到問題，純粹為做而做

D人話上得連登多壞腦 原來係真

黑警一開波hea 查

on9

呢個真係誇張
無啦啦俾佢整死左

點會hea,不知幾落力射去第二度,一時話消防一時話救護,之後講埋廣明苑同尚德停車場添呀

你幾撚型 原來陪審團有記號俾人認屌你老母臭閪你知唔知唔會由正門出 咪撚沖出嚟柒啦傻鳩 大大個人係法庭行出嚟

咪講左係班手足拖延救援

整死左唔誇, 誇在判埋佢整死仲做緊黑警
分分鐘有份打鳩你地

以為自己好型？ 係就唔會有人做陪審團啦
番印度食蕉啦你

思想太極端
睇哂咁多條片同證人口供
連疑凶都無
點判非法被殺
邊個謀殺？

裁判團夠清醒就可以判非法被殺

周手足，我哋喺天家再見啦

痴撚線 一定要正門出先知？

律政師條撚準備

繼我話 死於on9 就岩喇

都唔知邊個戇撚鳩佢仲有面串柒柒 睇呢啲撚樣就知有冇出過嚟

世界上有一種無知係已為自己識好多野
陪審團通道都唔知就係到串柒柒

唔識野一問，會唔會公開果1個人係投乜?

六年

已封鎖會員
真係無記性

但如果疑點重重
卻夾硬話係意外
家屬都會覺得冤枉
好多年前有單浮屍案就係咁
雖然到現在都係懸案

其實唔係話法庭判咗乜
家屬就可以安心放下件事

【自殺之謎】兩少年變浮屍疑點重重家屬喊冤
家人聘前法醫官終確認死因存疑

===========================
(有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

巴打唔好理佢啦 人哋話有辦法知道啊咁撚醒

有冇人聽日係唔會出去架??????

無撚用架喇，等條例過啦

唉

黑警殺人滅口

笑 原來連登都信01？ 唔係假新聞黎咩

咁都block 到件五毛

唉 冇辦法

停職都唔使

Close file
黑警又贏

一個人死因存疑
但黑警查案可以每個case 都當意外
究竟係佢地做野求其定身有屎呢
相信兩樣都係

大家記得 block 毛

唉
推

兇手可能走咗上4樓平台?

(有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

明顯係謀殺
屌你老母身上面淤傷同傷口咁多撻
到底點做成

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

收埋哂啲證據

唔會

死因存疑 即刻冇答案 冇得查
黑狗唔會有事
聽日繼續如常返工放工

黑警：呢個疑問大家一直留係心中就夠，就好似呢個世界有冇外星人一樣

唔係hea ，係出盡全力毁滅證據同spin

死黑警！
暪住人無閉路電視！

一早block 左， 真係無block 錯

抵block啦呢啲垃圾

up

全香港嘅人都知道班狗先係存疑嘅真相

有疑點咪話存疑囉
為左要心理好過啲就屈死於意外？
搵唔到真相仲要求其話死於意外唔係傷害？
咁一開波信黑警version係意外咪無傷害囉
唔好on9啦

其實好大機會查到

因為殺人兇手會係殺死佢之前講番個真相既

好嬲好嬲，跟住點
都無人敢出黎
上網屌就算，要上街？好驚國安法，不了

講真，一有陪審員仲點會到法庭同差佬為所欲為

係，有單差佬殺的士佬俾死因庭判的士佬係非法被殺，判左兩年，涉事差佬都無俾人拉

所以鬧黑警殺人犯真係冇鬧錯
呢條友比死因庭裁定非法殺死一條人
都仲有得繼續做黑警

#146030 舊街角
呢隻五毛成日改名
唔好比佢洗到底
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

黑警殺人兇手

Mon post藍屍嚟

白色私家車到最後依然龜縮

如果佢唔係on9 聽你地講去搞人婚禮 又點會死

好似你老母生咗你咁存疑

英德納雄耐爾
真係無記性

兩件mon post藍屍即刻衝出嚟

香港係由邊個組織去查死因? 周梓樂係比邊個組織殺?

你都戇撚鳩，冇腦唔好撚上網啦

無腦唔上網 上年點會有咁多人出黎

【周梓樂父親庭外哽咽：已盡力】

周梓樂死因研訊結束，5 人陪審團以 4 比 1 裁定死因存疑。周梓樂父親周德明在庭外見記者，對陪審員的努力表示感謝。他一度哽咽稱，想跟兒子講一聲，「我哋已經盡哂力」。對於裁決結果，他稱不能稱為預計之中，但無論如何都尊重陪審團決定。

對於之後的打算，周梓樂父親稱，會好好休息一段時間才再想。

唔該你呢d局外人唔好為家屬發聲ok?

仆街黑警快撚啲查呀

已經好過死於意外
睇返D 證據所有對班狗有害既都冇撚曬
好在係大量證據指向意外係極低機率

查乜鳩
果個冇野既CCTV 明顯係殺完人拎走左

咁你知唔知

律政司唔係話要排除非法他殺咩

想問下油塘紀律部隊宿舍果位人兄點解唔洗上死因庭？

藍絲收嗲啦

慳啲啦你

橙

點解你老母咁緊咁多水爽到存疑

啲專家證人由警方揾，都知咩料啦仲要最後幾日先出嚟up嘢
陪審團咁都大比數決定係死因存疑，就得出正常人都係信唔過所謂專家證人

1. 真相睇下第日，有無機會再浮多啲
2.會好好休息一段時間才再想
承你貴言，佢會不斷再查

thanks for sharing the news

兒登仔
以為自己點諗 其他人都點諗
「我唔想再理 咁佢都一定唔想再理 係咪？」

黑警死全家

一單就話證據不足
短時間有幾單同性質嘅案件都係死因存疑，其實代表搜證方面好有問題

Pish

其實預咗，冇可能攞到足夠證據